（再開）全城唔知係咪最大既義教防身術班上線啦

其實我由7月開始都有搞，不過嗰時就好低調咁搞，不過其實宜加啲狗都痴撚左線人人都最少要識啲要練習過

主要係教大家有一個意識當有襲擊的時候。
我發現好多人都冇一個反應去準備應付一啲突如其來的事，最少要有個概念要點預防，同如果真係畀人襲擊緊，應該點樣諗去走或保護自己

逢星期四
2000-2130
防身及體能
最多20人一班
跑馬地馬場
有興趣，不如可以留tg
之後有人會搵你架啦

我重申我唔係教你地點樣去勇武，係教你點樣保護自己既概念一日未上警車一日都要嘗試走反正都畀狗打同告架啦，一定要拼命走

祝武運昌通

推

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！歡迎所有舊生同在校學生參加！

推 多謝手足

但ching小心比人拉/點相之類

既然show得自己真實身份 就記得唔好用呢個account講任何犯法野/激進野

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

推呀，練左好過咩都唔識等死呀

收到架啦

推呀

推呀推呀推呀

可唔可以拍片等上唔到堂既人都學下野？

唔加密咁勁

其實youtube都一堆架啦，不過你要有人練有人睇住會更好

Push